點樣讚男人靚

男朋友好鐘意人讚佢靚仔
可能因為佢天秤座太自戀

我成日都好想讚佢靚仔
但讚嚟讚去都係靚仔
唔同讚女人咁多詞彙
想問下大家有咩讚男人嘅詞彙

大家會話女人皮膚靚咗
但話男人皮膚靚咗又好似好怪
會話女人個日套衫好靚
但男人根本都唔襯衫
會話女人髮質好咗
但男人短頭髮根本睇唔到

有冇Ching 幫到我

條J好Cute

你下面都幾強壯

讚佢柒頭

型英帥靚正
梅花間竹咁撈亂嚟用啦

大隻左
條J長左

我男朋友都係天秤 我通常直接講 話佢著衫好靚 隻手好白好滑 有時出街啲陽光照到佢塊面會忍唔住話啲陽光照到你好靚 佢鍾意你就會受架啦 唔洗諗咁多 係仔都鍾意俾女朋友讚架啦

Mama like

哥仔靚 靚得妙
哥仔靚咯 引動我思潮

哥仔含 含得妙
哥仔含咯 引動我高潮

想屌你屎忽

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

條啫幾的色喎

你好charm呀

你碌野好硬

你著女裝一定好靚女

粗大長

好想幫佢含

睇見你就濕

你今日著衫好好睇

但佢著嚟著去都係個幾件衫
陽光曬到都讚呢個學到嘢
仲有冇多啲教下小妹

屌你老母個臭爛閪啦

佢著嚟著去都係個幾套

推介佢著咩衫會更加好睇
導佢去買衫
然後再瘋狂J佢瘋狂吹奏佢
利申：就係咁樣吹奏男朋友

好
可以試下